我理撚得你邊個鬥邊個咩，總之係黃店我就幫襯架啦

我唔會同你嘥心機去check呢間黃店同邊個唔啱
嗰間黃店又同邊個反面

總之係黃店我就幫襯架啦
理撚得你地背後搞啲乜撚野出黎
唔通我食個飯買件衫又要上網做撚晒資料搜集做埋citation出篇essay先俾錢咩

.

推

屌你班人仲鬥黃
邊個鬥黃邊個係鬼呀屌 陪埋東方呢啲批鬥黃

中共加大施壓係因為佢知道疫後實比人圍
所以香港呢個港錢貿易中心更要捉實
以防走資同方便回血劍

同樣
收緊左自然比左彈藥我地推去外國
攬炒埋香港 迫中共放手香港

一句講晒：Twitter la

港澳辦中聯辦打隻好牌俾大家上

入嚟支持文宣手足

文宣要人呀！！光復咗香港未呀？！共產黨打到黎喇 新界九龍香港無得避呀 (2.2)